週刊少年Magazine作品最新單行本銷量一覽 五等分繼續榜首

轉5ch

●週刊少年マガジン（発行部数 *,692,083部）
**│初動 (日) .│２週計..｜３週計.｜４週計..｜５週計.┃ 累計 (日数).┃発売日..│タイトル
*1│358587 (6)│442610│468982│------│------┃468,982 (*20)┃2019/09｜五等分の花嫁 11
*2│197118 (6)│277468│312645│328857│------┃328,857 (*27)┃2019/09｜七つの大罪 38
*3│*91586 (4)│157833│181541│------│------┃181,541 (*18)┃2019/10｜ダイヤのA actⅡ 18
*4│*52540 (4)│*84918│------│------│------┃*84,918 (*11)┃2019/10｜化物語 7 （合計 107,560）
**│*22642 (4)│------│------│------│------┃*22,642 (**4)┃2019/10｜化物語 7 特装版
*5│*42404 (3)│*90231│------│------│------┃*90,231 (*10)┃2019/08｜DAYS 34
*6│*64529 (7)│*89917│------│------│------┃*89,917 (*14)┃2019/06｜あひるの空 THE DAY 1
*7│*47905 (4)│*74786│------│------│------┃*74,786 (*11)┃2019/10｜はじめの一歩 126
*8│*40736 (4)│*66075│------│------│------┃*66,075 (*11)┃2019/10｜彼女、お借りします 12
*9│*37719 (4)│*62023│------│------│------┃*62,023 (*11)┃2019/10｜炎炎ノ消防隊 20
10│*24888 (3)│*53431│------│------│------┃*53,431 (*10)┃2019/08｜生徒会役員共 18
11│*44357 (6)│------│------│------│------┃*44,357 (**6)┃2019/09｜EDENS ZERO 6
12│*36943 (6)│------│------│------│------┃*36,943 (**6)┃2019/09｜ドメスティックな彼女 24
13│*35451 (4)│------│------│------│------┃*35,451 (**4)┃2019/10｜東京卍リベンジャーズ 14
14│*31632 (5)│------│------│------│------┃*31,632 (**5)┃2019/07｜男子高校生を養いたいお姉さんの話 4
15│*30275 (4)│------│------│------│------┃*30,275 (**4)┃2019/10｜それでも歩は寄せてくる 2

___________________________________________________________________
上星期開始賣個幾本

**│221275 (3)│------│------│------│------┃221,275 (**3)┃2019/11｜五等分の花嫁 12
**│108084 (3)│------│------│------│------┃108,084 (**3)┃2019/11｜七つの大罪 39
**│*41452 (3)│------│------│------│------┃*41,452 (**3)┃2019/11｜DAYS 35
**│*21669 (3)│------│------│------│------┃*21,669 (**3)┃2019/11｜EDENS ZERO 7
**│*21340 (3)│------│------│------│------┃*21,340 (**3)┃2019/11｜ドメスティックな彼女 25
**│*20132 (3)│------│------│------│------┃*20,132 (**3)┃2019/11｜男子高校生を養いたいお姉さんの話 5

真係唔拖唔得

屌你老母七大罪咁垃圾都第2，唔怪得作者鳩作了